{求指點} 藍絲一定係少數, 但點解佢地會咁高效?? {求指教}

藍絲一定少數過黃絲
但點解無論文宣
fake news
起底
其他網站等等
佢地都可以好高效
班人明明就廢老多 師奶多
都可以做到咁

究竟係我地太少付出
個個都係花生友
定真係有咁多維穩費比佢地洗?

最簡單
佢地share 廣傳一定比我地自己手足齊心

貴精不貴多

你都識講啦 廢老同師奶
全港最得閒嘅人群

因為無腦
所以無須思考
收到order 就做

I think some people get paid for doing it. They run it as business.

因為我地係有腦思考 識fc
佢地聽段錄音 或者whatsapp幾隻字都信哂
所以藍絲洗腦成本極低

後面係成個維穩系統

每個fake news 都有 big data 分析

每個post 都有水軍撐場

每次集會都動員幾條線

因為有水喉

一黎佢地冇腦冇獨立思考
二黎佢地多數都有入啲大group乜鳩同鄉會之類，一傳十十傳百，好易傳開去

$$$$$$, full time job

中聯辦

背後有團隊去收料做假材料再散去d group度
啲廢老入埋好多咩同鄉會之類嘅group
佢哋又乜都唔會諗就fw出去
所以擴散得快同個範圍大

好似好勁
其實上唔到大檯

少數人但控制多數資源

做緊野有錢收緊係高效

共青團8000萬人 世上最大嘅輿論控制機器

班友唔使返工返學得閒到嘔

最後嗰句我就唔認同,動員幾條線動極都係得嗰二萬零人咁鬼rubbish,haha